點解呢輪多咗咁多人散播投降主義？

佢哋會不斷同你講香港救唔到，不如專心笑下花邊新聞好過，要認命

點解咁似臺灣而家班人散播嘅失敗主義咁嘅？

滲透曬，連登too

好多人突登捧華夏文化添，食物單新聞

唔散播失敗主義就要勇武？戇鳩二分法

同埋好似你樓上咁，將事物極端化，嚟到達致佢想要嘅輿論目的

理念都唔同啦

叫你忍又犯文化

又你沖就入去受

不如 不了

真心一問，香港重可以點救？
遊行示威？

yes，因為連登啲五毛多到你唔信

數數：

潛移默化（大話講一百次令人以為係真，例如亞洲金融風暴係中國出手救香港呢類大話）

模糊焦點（例如講緊中國醫生來港考試嘅問題時，就轉到去外國醫生身上企圖淡化前者；又或者刻意引罵戰嚟淡化不利自己嘅輿論）

轉移視線（咩Post都攻擊固定幾個人，收效後就會將攻擊擴展去其他目標，例如先打關Sir，後打梁游，進而到所有支持相近理念嘅人）

極端誇大（將事物不斷咁極端放大，企圖令件事變得荒謬，例如：口講港獨同犯民無異）

人海戰術（唔使講，就係用大量人力去營造多人支持嘅假象，去左右人嘅思考）

分而圍之（將目標分為唔同群體逐個擊破，配合中共毛澤東鬥爭哲學重要一環「聯合次要敵人，消滅主要敵人」嚟用，例如煽動輿論去圍攻香港班醫生，話佢哋醫畜，進而推廣引入「海外」醫生嘅Agenda；打完後就到教育界，用時聞指責香港太多教畜，引人幫手圍班先生，進而推廣大灣區教師云云）

文過飾非（唔使講，即係製造好似「SARS係香港傳入」「中國喺亞洲金融風暴時打救香港」呢類大話）

諗到再講

我講嘅「極端」係指「將事物推向兩個極端而唔取其中」，唔係講「武力抗爭係極端」，多謝你令我發現多一樣你哋嘅招數

補多個：

斷章取義（見到特定字眼，不論你全文講嘅嘢嘢係乜都好，都針住嗰啲特定字眼嚟咬，然後藉此強化自己輿論嘅合理程度）

有d人唔想付出咪將責任推落其他人到

同埋而家識玩咗
會懶係中立噉鋪排吓先
有啲post就扮正常

你估維穩費係流嫁

其實一直都係

識得正評營造輿論勢力

同埋利用言論自由嚟人格謀殺

咁你自己嘅角色定位係咩？